[有圖 柴犬]幫狗狗沖完涼係最有成功感嘅時候

好靚

最後一張

好靚仔

好靚好乾淨

留名

thx各位

好得意！